[行動] 大家重記唔記得612 - 已經半年啦

先比條片大家睇

12/12/2019(四)
612半週年紀念 齊上齊落 集會
(*待批不反對通知書）
時間︰19:00 - 21:00
地點︰中環愛丁堡廣場
主辦︰民間集會團隊

#12DEC19 #半周年 #民間集會團隊
#中環 #愛丁堡 #集會 #港島

Tui

毋忘抗爭初心，矢志光復香港

pushhhhhhh

推

sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

星期四見

push

其實大家記唔記得615
我地有位手足離開左我地...